[相機]邊到有showroom?

星期4原本諗住去旺角showroom睇相機,
點知搵錯左O記公司office
其實邊到有showroom有齊各牌子相機又唔介意俾人試 ?

...

真心搵唔到

分開各自就有